發覺好多人去完廁所唔洗手

啲呀叔廢老 就算著西裝既都係 去完廁所 摸完佢條又臭又巢皮既鳩 就施施然走左去
諗起啲人可能會同佢握手 就覺得好撚嘔心

去之前洗咗

肯撚定大把人

好想同肌肉大隻佬握手

屌你

肥絲大隻呢？

佢哋冇洗撚，好撚污糟

廚房狗先唔撚洗，佢老母成手尿又返去煮野食

點解要洗?

我係廁所見過好多次都係咁，仆街摸完自己條J 手都唔洗就走返去煮野食，好冇衛生意識

食哂啲鳩屎

我去完廁所唔洗手 再同你接觸下

會掂到碌鳩

女都唔少。雖然唔係叫唔洗手，但係單手濕一濕對手一秒就當洗左，仲要係正常樣十幾廿歲識著衫嘅

唔炆西

我條周又香又pink又滑又乾淨，點解要洗。

好多去完廁所唔洗手既明仔

環保既野我地識條鐵

就算外地旅行都見好多，即使日本人都有唔少。

我有個同學又係唔洗手
佢話掂到碌鳩又點，咪又係皮膚
佢問我r完痕會唔會特登去洗手
我反駁唔到

今時今日仲有人唔洗手都幾有個人風格

鬼佬100%唔洗